河口一日遊

7月頭會去東京，諗住留一日去河口湖睇下富士山
附近有無咩好景地方推介下